要清算醫護

必需先清算民建聯賤種落選議員

Attention seeker